將你既壓力嗌哂出黎啦!!

I push my fingers into my eyes!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

NIGHTTTTT咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!

I BECOME SO 笠

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務